靜電+酒精搓手液

宜家成日有靜電電親，正常都係手掌拍牆去消靜電，但拍牆又驚污糟，咪用酒精消毒，但想知道如果酒精未散加靜電會唔會有機會著火？

試過，特別係揮發緊時同噴霧嘅
個火同明火點著一樣會淺藍色透明噉
牆應該冇金屬咁勁

會, 五級大火啦起碼

保持乾燥，多磨擦，你會成功嘅